<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<storygame>
<!--
Programma Arnaldo 2018
File XML di testing per il modulo 6.

Il seguente documento è stato prodotto da Michele Dusi per lo Student Branch IEEE dell'Università degli Studi di Brescia.
-->
	<story title="La rapina del secolo" size="13">
		<paragraph id="0" type="basic">
			<description>
Dopo mesi di progettazione accurata, di studio dei piani e di preparazione fisica, è arrivato il momento di compiere la rapina perfetta.
Grazie ai tuoi complici sei riuscito/a ad introdurti nell'edificio della banca, portando con te tutta l'attrezzatura. Non ti resta che recuperare le due chiavi necessarie ad aprire il caveau e il bottino sarà tuo.
Ora è necessario capire come muoversi: che cosa fai?
			</description>
			<option linkto="1">
				Mi dirigo verso le cassette di sicurezza.
			</option>
			<option linkto="3">
				Mi dirigo nella stanza dei registri.
			</option>
			<option linkto="5">
				Mi dirigo verso il caveau.
			</option>
         	</paragraph>
		<paragraph id="1" type="basic">
			<description>
La guardia che controlla le cassette di sicurezza sembra essersi addormentata. Evidentemente fare il turno di notte è più stancante di quanto si pensi.
Potresti quasi pensare di rubargli le chiavi che porta appese al collo, sebbene comporti il rischio di essere scoperti...
			</description>
			<option linkto="2">
				Provo a rubare la chiave che porta al collo.
			</option>
			<option linkto="11">
				Meglio non rischiare e attendere che si distragga, o che le perda d'occhio.
			</option>
         	</paragraph>
		<paragraph id="2" type="loot">
			<description>
Con una mossa svelta e precisa riesci a rubare il mazzo di chiavi che porta appeso al collo. Una delle chiavi sembra essere proprio quella necessaria ad aprire il caveau!
			</description>
			<item name="chiave">
			<option linkto="0">
				Torno nella hall della banca.
			</option>
         	</paragraph>
		<paragraph id="3" type="basic">
			<description>
Le telecamere di sorveglianza dei registri sembrano puntare proprio l'armadietto in cui sono contenute le chiavi. Dovrai riuscire a sottrarle senza che queste ti riprendano...
			</description>
			<option linkto="4">
				Cerco di manomettere i loro circuiti.
			</option>
			<option linkto="12">
				Provo ad oscurarle con della vernice spray.
			</option>
         	</paragraph>
		<paragraph id="4" type="loot">
			<description>
Manomettendo i circuiti riesci a fissare l'immagine che la telecamera trasmette in maniera che non noti i tuoi movimenti. Ora puoi avanzare fino all'armadietto e sottrarre una delle chiavi del caveau!
			</description>
			<item name="chiave">
			<option linkto="0">
				Sottraggo la chiave e torno nella hall.
			</option>
         	</paragraph>
		<paragraph id="5" type="basic">
			<description>
Ti trovi nella stanza del caveau. Davanti a te vedi una grande porta blindata con due serrature. Sembrerebbero essere necessarie due chiavi...
			</description>
			<option linkto="0">
				Torno nella hall e provo a cercare le chiavi.
			</option>
			<option linkto="6">
				Provo ad inserire le chiavi nelle serrature.
			</option>
         	</paragraph>
		<paragraph id="6" type="gate">
			<item name="chiave">
			<option linkto="7">
				(Opzione non visualizzata -> Inserimento della prima chiave)
			</option>
			<option linkto="9">
				(Opzione non visualizzata -> Non sono presenti chiavi nell'inventario)
			</option>
         	</paragraph>
		<paragraph id="7" type="gate">
			<item name="chiave">
			<option linkto="8">
				(Opzione non visualizzata -> Inserimento della seconda chiave)
			</option>
			<option linkto="10">
				(Opzione non visualizzata -> Nell'inventario non è presente la seconda chiave)
			</option>
         	</paragraph>
		<paragraph id="8" type="basic" ending="true">
			<description>
Inserisci entrambe le chiavi che hai sottratto alla guardia e che hai trovato nell'armadietto nelle due fessure della porta blindata. La serratura produce un rumore metallico, poi l'enorme porta comincia lentamente ad aprirsi...

Congratulazioni! Hai terminato l'avventura "La rapina del secolo" 
			</description>
         	</paragraph>
		<paragraph id="9" type="basic">
			<description>
Pare proprio che, senza le due chiavi, la porta blindata sia impossibile da aprire.
Piuttosto che tentare di forzarla, sembrerebbe meglio cercare le chiavi negli altri ambienti della banca.
			</description>
			<option linkto="5">
				Torno al caveau.
			</option>
         	</paragraph>
		<paragraph id="10" type="loot">
			<description>
provi ad inserire l'unica chiave che hai recuperato, ma da sola sembra fare ben poco.
			</description>
			<item name="chiave">
			<option linkto="9">
				Procedo.
			</option>
         	</paragraph>
		<paragraph id="11" type="basic">
			<description>
Effettivamente è meglio non rischiare: una guardia sveglia potrebbe rovinare l'intero piano.
Meglio tornare più tardi.
			</description>
			<option linkto="0">
				Torno nella hall della banca.
			</option>
         	</paragraph>
		<paragraph id="12" type="basic">
			<description>
Recuperi la bomboletta spray dallo zaino, ma quando la prendi in mano ti accorgi che l'intero contenuto è fuoriuscito e ha imbrattato tutta la tua attrezzatura.
Così ridotta la bomboletta è ormai inutilizzabile.
			</description>
			<option linkto="0">
				Torno nella hall a prenderne un'altra.
			</option>
         	</paragraph>
    </story>
</storygame>
